字幕版 9點半蘋果新聞報道（2021年1月16日）︱ 譚耀宗被制裁稱光榮 兩國安警未清按揭

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2021年1月16日）︱
譚耀宗被制裁稱光榮 兩國安警未清按揭︱
國安公署孫青野身份神秘 曾任駐日記者︱
5逃亡港人成功由台抵美︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

點解李雨夢會唔撈

[第148日] 十二港人 Twitter 唔可以停